[NS]Pokemon劍盾討論區#120 依家買pkm會唔會太遲？

• 中1001請開新Post
• 行貨為撐中狗源代理，自律抵制
• 支持正版，勿討論修改及盜版遊戲
• 支持香港本土譯名，拒絕中共去本土化過程

官方授權
香港Pokémon比賽

參考網站(已更新為劍盾版本)
培育入門(新手必睇)

傷害計算
(日)
(英)

個體計算

最大耐久指數計算
(日)

圖鑑/資料網站
(英)
(英日中)

其他消息
新雲端 Pokémon Home 手機Apps 已於2月12日推出，玩家可以把Pokemon Bank及Let's Go的精靈單向傳送到最新遊戲 Pokemon 劍盾當中。 Pokemon GO 將於日後更新支援 (日期待定)，完成HOME登陸可以獲得一隻超極巨化比卡超及3選1夢特關東御三家。

SWITCH連結

AN連結

iOS連結

神秘禮物

今日有pkm比賽

新手想問大家捉巨大pokemon 係咪都會改時間？有冇咩影響？

會 冇影響 但刷到後記得改返正常時間先捉

比賽加油

10點3打到幾點？
我仲諗住3點先出門口

要睇下有幾多人

新手去左 玩下先

有冇live

同我say個hi

應該會有

太廢唔敢去 睇片學下嘢算

你係邊度
我第一次出街玩 唔識人

有消息同我講聲打到幾點

出緊黎但未到
一次生兩次熟 我到左搵你

去到33巴已經有25個人

我到咗

hi

又遲到

老老實實有無機會打完食dinner

應該有吧

咁我晏啲出嚟

擔唔擔心變左PKM大家庭
BTW有冇LIVE

[武漢肺炎] Pokemon比賽 36名玩家與工作人員攬炒

事發於本年3月15日，由任天堂(香港)舉辦的Pokemon比賽。。。。。。。。。。。。。

36宗玩家確診

所以已經停左兩次
勁擔心 我唔想上報紙

27個Master
2個Senior

超能力抗毒

有冇比啲人坐開啲
同埋記得消毒手上部機

求live link

唔知係咪我記錯
印象中老頭物耐好高，但我極巨鋼秒左佢
極巨鋼+極巨岩連秒對面三隻好恐怖

終於到了

濁流連續兩回合雙miss

有冇贏到

2win 1lose

想問下如果想入坑
應該買邊隻版本？？

劍狗

紅版/綠版

2W2L

下場我對你啦咁

pokemon 家族

本來R5想stream你

啱啱先醒
已經玩到swiss5

你竟然贏到咁多

你老味第一鋪輸時間
唔係我一路登頂

3win2lose

上埋直播

我冇諗過你隊嘢玩得起
你真係問錯咗人

叻膠

輸得好柒

第一鋪我黃血波克飛機打黃血夜巨人
對面無攻擊招 最後閃光會收到佢頭
但對面拖爆鐘完場計%我輸

第一次打好唔錯
我第一次打比賽得果1win

睇你鍾意劍狗定盾狗

100lv食糖進化真係唔知

咩料

但第5埸輸得好柒

啱啱先知有比賽 睇咗條live link
係咪完場了？

打緊top cut

防止poke job 升爆冇進

Top 4 緊, 之後仲有final

岩岩入坑劍
想乞隻幼班吉拉/ 黏龍

咁啱睇到alvin
好勁 可能我未打過pvp啦
呢啲比賽係咪剩係可以用自己捉/孵嘅寵

人地換比你個d都用得
租借隊就唔得

想問下3ds過曬上home之後 會員到期會點？
我見佢限30隻

會鎖30隻後個d唔用得

你哋好勁 我連普通pvp都唔敢打 驚比人恰

我直播比人恰

好好架喇
想當年我打比賽個陣 打得仲差好多

有冇女仔呀 有嘅話啲女仔係咪好勁

我係紅字user算唔算女player

我今朝填表先發現自己成隊野都未食極巨糖

避雷針.gif

召喚gif

我仲買重注你登頂

死
我睇到佢果隊我係以為佢會1-4甚至0-5

望著top cut隊龜
吹簫蟲可能仲有得玩

問答遊戲連續N題答完之後都話我仲爭幾十分就追到內傷小王子...

唔係輸時間我50啦

想問下極巨卡比活動幾時完？之前唔得閒去捉

橙

冠軍係咪連登仔嚟
啱啱出街都睇live alvin

唔比我drop 嬲

【悲報】新シリーズのニバニバ・タイム終了。

又行返火恐龍條路
夾硬用火系招然後進化結果進入反叛期

二階成隻卡卡西咁

其實我覺得第二階正啲
第三階

第三段因為同人關係印象已經變成一定係女

其實我覺得官方想做到佢係忍蛙咁
夢特性同樣係變屬性

自由者, 應該係打咩位都得既意思
主題都係踼波

點解我成日中角鑽

有無巴打方便幫我過十粒道具？過account

今集動畫

背背龍打黏土有冇得諗

捉咗隻方閃沙奈朵 點知公嘅
練唔練好
練
唔練

要開台係咪一定要有張display卡

有冇清可以幫我手
想用火主換水主儲圖鑑

係
開電腦都要有display卡

我嘅意思係問係咪要用獨立display卡

有無巴打可以施捨車厘龜奇異種子同班吉拉bb俾我

唔知幫推

想問下單打既問題:
洗衣機係咪算有效反制欺空超鐵既方法?
如果想放隻不服輸既格鬥系入隊,列陣兵定係投擲猴比較好?

Yes 鬼火之後超鐵已經廢咗一半

洗衣機頂唔頂到超鐵一下極岩？

佢可能頂到你一下極水然後weakness policy 反殺你

巴打，我可以俾呢三隻既球種蛋餘俾你
你可唔可以幫我過道具？

今晚十點左右，可能早少少

加咗兩級攻既極岩可以打死滿血既極巨洗衣機？

無問題 但我未過過道具 到時你教我

我有兩個account
Account A我俾十隻野你，你俾廢野我
我轉account後再過番果十隻俾我

ok

LM

點解我劍盾打級別嗰度咁多隻寵都唔比用
剩係比我用噴火龍同霜奶仙
雙斧 耿鬼 冰九尾都ban我

舊代直接傳過黎個d唔用得

仲諗住用閃閃
新嗰啲我冇愛

你可以係新代重新生隻就打得

我okay啦，你幾點okay?
你IGN係？

唔洗add friend
連線交換 入code 3522. IGN Zain
你game入裡咩名？

Searching

我轉人
都係3522 SAI

無問題

感謝

合作愉快

兩級攻=2倍打落嚟

成隊Red隊topcut晒咁滯

卡比獸：Am i a joke to you?

咪差佢一隻

有排生先有閃閃
閃閃好可愛

規矩係咁

啱啱打自由pvp
比人智商壓制 唔敢妄想出來打機了

好耐冇上水
普通超極巨卡比 貪吃鬼 加物攻減特攻
5v 有冇巴打要打

想問夢特木木梟點拎?

極巨咗兩倍血喎
唔勊屬都一拳打死?

冇 我就save架la

2018年3月9日～10月31日 POKEMON BANK配布(日月)

求一隻有擊掌奇襲嘅比卡超或者雷超
可以用其他蛋種換

咁姐係所有日月寵都可以搬去劍盾?

同其他地區型態

岩岩出就玩 到而家都未齊圖鑑

玩咗十幾廿年都唔係個個齊

月伊呢

Red 冇月伊，得太陽而且伊貝都冇係red常用怪

*唔

8強過一半係空間

好多兩頭蛇

有冇盾版嘅Ching 可以交換精靈

有犀牛+龜/地盤佬，搭兩隻打內戰都算空間啦

出噴花咪唔算空間

原來今次色違雪拉比同猩猩買前賣卷就送，唔洗入場睇

其實水主二階仲似卡卡西

今輯動畫講打rank

火二睇埋動畫個格佐佐多啲

依家仲可唔可以改日期刷超極巨化?

最鬼憎人用夜巨人 仲要咁多人用

我其實果隊都係差唔多
都係晴加欺空
但我用覺得
火龜同夜巨人功能
可以試用其他代替

可以

可能入場會送其他野

用紙摺嘅帽之類

香港會變成刻有寶可夢嘅紙帽

火龜主要係放晴頂天氣隊，如果你覺得喎使counter 沙暴/雨天兄弟可以轉其他

夜巨人作為空間手其實替代品幾多，不過佢夢特幾好用

月底果場我又想出黎打
諗緊點改隊野可以好d

有冇盾巴打可以幫手交換寵？
SW-1947-2259-2687

連機進
211 胖甜妮
266 超甲狂犀
274 騎士蝸牛
276
339 朽木妖

盾野
207 蘋果龍
212 213 粉香香 芳香精
236 太陽珊瑚
270-272單卯細胞球
294 勾魂眼
342 智揮猩
346 ？
360 輪輪
362 月亮
370 ？
389-391 黏美龍
399 盾狗

色違極巨耿鬼換極巨比卡超2隻
有冇人換

求一隻夢特冰六尾/九尾

唔好意思, 新手想問下劍盾狗係咪鎖死3V有冇機會刷到6V出黎? Thanks

機會一定有 好細姐
不過點解唔用金銀冠？

有

係保底3v 唔係鎖死

打孖黎

不過勁咩？

用HOME過寵,快靚正

做咩要比咁多時間去寫隻煩膠7兔

試緊水溫，如果Go個反應唔係太差應該想用佢逐漸取代小智

方閃超極巨沙勇新
有冇人打

有反射抵擋
MEGA完有精神念力用
Support技
味方のHPを少し回復する。味方の特攻をぐぐーんとあげる。味方の命中率をあげる(対象：味方単体)

算啦都係用黎J

經過上次之後
留石抽限定好過

新手入坑，想問應該用邊隻主角起手?

新手入坑，想問應該用咩語言？

女就抽
男人不了

大吾仲好J

法文

係RED面前都係垃圾

用咗樓主嗰隊嚟打rank
唔係好識玩 但上到精靈球4而家 開始難打

麗姿

初級多奇怪嘢 , 未必咁易捉到人路
反而升上高級d就會見得多大路嘢 , 打得多就明對方點玩 , 制定到對策贏返
所以最緊要唔好怕輸 , 就算輸都學到嘢
總有一日幫到你贏

新手想儲圖鑑，有冇人可以幫手換隻水主俾我，我用火主交換

而家比人恰到仆街 啲人玩戲法空間 又玩岩石一嘢轟埋嚟 仲有貝貝龍坦到撚到 唔知應該用咩打好

唔知點打就用返人地既隊，睇下其他人點對付你

如果對面玩TR , 就帶草鋼
因為草鋼超慢 , 通常慢過常見TR打手 , 屬性上都係剋佢地

至於FF隊嘢我唔肯定有冇有效剋制背背龍手段
不過本身草鋼都係剋到背背龍可以同佢鬥磨
背背龍冇招打得痛草鋼 , 要打草鋼通常都係換火/格系pkm
咁你帶火電鬼或鯉魚龍cover返草鋼怕火怕格嘅弱點應該有得打落去

小刺蛋

聽日hugo唔開台就我開

有冇新手想交換下精靈，可以換鱗甲龍/黏龍/水火草主 俾你，我淨係想要隻班吉拉bb

0678
比垃圾我得

我d隊s1s2用 好可能唔matc到現今meta
至少老班都難用左

還在嗎

後知後覺地問下，而家home係咪收咗皮? 線唔到入去

剋屬講經咩

你幾時得？我同你換，不過我水主未整齊V

刷隻6v先

刷閃化石水龍刷到懷疑人生

有無巴打而家得閒可以幫手進化隻鐵甲暴龍?

Ok

人呢

thanks bro 7999

for返星期日有黎嘅巴打

觀塘某公司有人中左武漢肺炎，然後公司話照常運作

唔該晒發夢巴

星期日冇返工吧
隔14日先搞另一場

Ching點睇整速單體戰？

真新手想問 買美版同日版係唔係冇中文？

但我係觀塘返工
假設我感染左就PKM大家族了

就算你買巴西版都係內置9國語言

我都唔齊V 冇刷開 純粹想儲圖鑑咋

仲未有人同我換

你要水主定細班

水主尋晚用魔法交換換到
想要細班 可以幫手？

0678 online

Thank you

自從武漢肺炎之後，老細唔係點鋪頭，做曬啲野之後日日喺公司打劍盾有冇Ching都係咁？

感激

唔洗返工

日日都要返不過好free

咁岩今日帶左機

本來home office都可以打
而家

我office home 日日ot 少左時間打pkm

有用嘅，不過真係太多on9，
放假垃圾換毒貝比 換UB寵
阻住晒真心想換寵嘅人

主玩戲空 今季多左人counter反開或者封印 又或者極巨鋁鋼龍

有咩空間手推薦

主要係老細自己淆底佢以前成日行黎行去check人係咪扮工,而家直頭唔敢返所以做曬野個個都係到玩自己野

真,好多人想博大霧

我想劍換盾寵
個個拎盾寵換UB
明知無可能都換到，搞灣晒

你話換其他版本普通寵，都合理丫

其實夜巨人差唔多係最好用,除左全攻型多龍之外冇咩邊隻可以秒到,又可以睇人道具帶咩

如果你想有多D選擇個話,可以考慮 迷你Q 智揮猩 青銅鐘 都係可用選擇

真,果時都話用盾版小火馬換蔥油餅結果個個要神獸/UB換

如果上夜巨人 布莉姆溫 愛管侍仲洗唔洗入隊 定係單拖就夠

如果我joycon改咗透明殼仲比唔比到賽？

愛管侍正常都要, 夢特可以出場開精神場地可以擋挑釁

布莉姆溫睇你自己需唔需要妖精/精神系輸出手, 唔使可以唔帶

冇人理

如果機都透明呢

Players should ensure that game systems with which they enter Play! Pokémon tournaments are unmodified—that is, free from both custom software and firmware as well as any physical technological modification to the console itself. Players found to be using modified systems may be subject to penalties up to and including Disqualification.

啫係可以改jc 但唔可以改console 本身？
thx

29號應該係我今年最後一次打pc/mss

無意外準備返新工

要返星期六？

求第七代/第八代水主草主, 用火班喵換

繼續求一隻夢特冰六尾九尾

用第8代水主可以嗎?

可以,依家可以換嗎?

可以, Ching你開左比code我

尋日reply咗你有你唔理我

1926

放工搵你

連緊上網,Cing等陣部Switch唔知點解成日斷斷下

邊間上網？
呢排好多人話成日斷

連唔連到

係咪隻game / Nintendo sever問題？
你地會唔會有時轉唔到online? 或者成日斷轉番local?

比隻冇j嘅你

未連到

呢排成日話我DNS出錯

或者你搞掂之後,你開再俾個CODE我

好,唔該你,Ching

我間中
但尋晚好似特別多人出事，不限劍盾
反而我就好順

突然又連得番...

開左,個code係2952,我ID係MaxKB

thx Ching

搞掂

用lan線嘅我表示無問題

想換其他世代御三bb

我有圖入面個啲
可以即刻幫你生蛋

要唔要奇異種子

奇異種子要嗎？換第七化草/水主

要呀 你想要咩

火貓

可以呀 online 0088

岩岩換左奇異種子了有冇第2隻，冇既我送俾你都得

你換完就齊晒，我差第七代草水主同第八代草主

係唔係隻即係隻海獅？係既我而家俾你
PW 0088

金銀版主角 入唔入到劍盾？

唔得

老任果邊出問題
依家整緊

連唔到SERVER

我岩岩都連左好耐，而家得左

連到依家都連唔到,晏啲再試

係咪話DNS設定錯誤？

係，斷斷下咁，試左10分鐘先入到

下個月黎埋三狗set就齊金銀篇了

死ser

有冇小銀同水晶？

你以為齊？仲有排出呀

入到
繼續求第七代水主草主,第八代草主
用火班喵換

係喎 唔記得食SET係日魂買未到

儲到美納斯我應該唔係破產先就屋企無位先

擲走你d sao咪有位

我都連唔到

真係死SER
武漢肺炎打到去老任個SER

Corona Weezing

Btw 水晶係咪鐘意小金？見佢特別篇係咁暗示

想乞隻隱特冰六尾同火班喵
求下各大佬幫手

諗定隻吼鯨王擺邊先啦

老任個ser係咪仲核爆緊？

連極都連唔到

到底係香港問題,定老任個ser問題?
見其他人都連到

毛辨羊好可愛

上埋日本trending好可愛

但係紥辮如果佢淨係得女又無所謂

Ok啦扮噴火龍勁qq

冰九係月球有無問題?定想要翻紅白

兩隻都搞掂，六尾係月球，你on咗同我講聲

有冇會刷閃光蒼響／藏然？

利申：let go有閃光超夢夢

有閃鎖

鎖咗閃

新手岩岩入坑，仲諗住刷完個閃符先打盾狗

另外 想問下用咩球捉神獸（盾）好

是但都捉到 我用紀念球捉

我想問下愛管侍個夢特點捉？我睇poke wiki 話係極巨洞係不可能捉到夢特愛管侍

未捉盾狗點拎閃符

呢個窿有

pokewiki又有流料？

on左
依家?

Ching係咪有夢特火貓? 我都想隻

原來係要去一般系位洞先有 我淨係睇超能力系

joule
你咩名?

等一陣，要再生

唔知有冇人有：
速度球火六尾
誘餌球龍蝦小兵
等級球三頭地鼠
速度球火狒狒
等級球地毽魚(地電)
愛心球海參

長期徵求

Thx ching

Sam

有六尾狒狒同海參，不過聽日先trade得唔得?

多謝巴打

冇問題唔急Thanksss

另外嗰3隻有波多都可以捉埋，不過呢幾日可能唔啱天氣

VGC停賽兩個月

求夢特冰九尾終於上得

又唔洗咁重皮
冇我都可以慢慢搵既

我個待生蛋list仲有好長

月球介唔介意?唔介意就

joule
同埋你個game名

等我5分鐘我生隻俾你

Clover

oh咁JF巴啦

MaxKB

Thx Ching

感謝ching

可能要

我有 但下一句你懂的

係咪今個月有direct?

我有邊次令你失望呢

頂，隻盾唔記得刷性格點搞

呢排睇緊日本 Twitter Pkm 吐嘈
笑死

對草fuck yeah

希望早D講冇世賽

性格唔岩?唔係6V?
係今代完全唔係問題

da da da da daaaa it's tha motha fuckin' D O double G

我覺得唔會停
班垃圾鬼佬真係唔撚識驚

我要搵個長假先一次過執球種寵
始終GEN7上GEN8 D遺傳技唔同晒

終於刷到隻閃鯰魚龍

邊度可以刷咁多化石？

又咪係搵dig bro

又死ser

快

諗緊刷唔刷埋海獸嗰2隻 好似唔勁

Dig左定右？
都有排儲喎😂唔係成日出化石

儲埋一堆，save，換化石龍，無閃就reload再換？

閃化石龍係咪1/4000機會？

化石有排dig，有時條友dig一下就話攰真係想殺左佢

根據上個po有嗰巴打答我
Dig技術

其實係 reload就得 不過草多啲化石一次過A 可以AFK耐啲
咁我草咗可以換一共2xx隻左右不同化石寵嘅化石之後
(600kw)
之後去save load
好快就出咗雷鳥龍閃
反而隻鰓魚就真係差不多刷咗4000隻

1/4096

你連射手制去刷丫？

冇連射可以唔洗刷
壞幾對jc都未刷完

今集無草系化石喎

儲 自膠

隻劍盾話更新，有冇人知更啲咩

好似只係bugs fix

邊個偷渡拎咗隻蓋歐卡過黎

咩料？又有傻仔？

佢講緊落雨姐

有冇人有蛋招嘅草鋼同比卡超

巴打推介邊隻斗連刷手制？
平平地都想買個

草鋼你要邊招？

已經買定魚缸

我個隻買完先知係支那brand來

寄生種子
有拍落更好

Ching 等等，生埋招拍落比你

咆哮虎 252血攻定攻速好
新手 只識252

咁就血攻啦

thank

睇佢係你個隊係咩定位，再諗配咩能力

我自己係 252血 180物防 78特防 嘅防禦型

如果你純打單機直接攻速唔使諗

等緊小剛+大岩蛇，大岩蛇1:20都好似44cm

Thx

Ching 我搞掂，你ok嘅叫我

Ok
0611

用六尾就啱

你叫咩名？

我叫MaxKB

新手打下63咁

咁我等佢出alola椰樹獸仲好

食糖可以改性格 但唔係6V可以點搞？

食冠

你嗰3隻生好啦

oh yeah thx 今晚搵你

好呀10點半前

練滿100去對戰塔戴帽

有無人知污泥炸彈喺邊度買到
我去晒全部W商人都搵唔到

咁5V0攻/5V0速/4V0攻0速點搞

不停洗日期洗到佢出

今日無聽日可能有，聽日無後日可能就有
或者check下邊隻毒系會跌去掉許願星

得v, 0同u都整唔到

呢啲要自己生蛋博運

咁唯有靠生蛋

新版我有水波龍蝦
你睇下比唔比到呢堆夢特種其一我
不良蛙 (除moon dream)
雪笠 (除dream)
熔蟻 (除dream)
689 (除moon)
小木靈 (除fast)
舵輪 (除dream moon)
任球種 蓮葉，太陽岩，月石，投摔，打擊

冇既就求其比隻我都ok

而家玩6打6 個風氣係點？
仲有冇放釘掃釘呢d打法

我齊喎

唔想g

當然有同舊時一樣
不過得返20分鐘 成日唔夠時間

莎菲亞+吼鯨王

你個list update左未，home開放左之後我多左好多球種

新手上路，有無痴線佬可以同我互補球種

我同你互射吧
我有update 不過有d亂
你可以睇我swsh果到
收空格果d
我都睇緊你果d
我可以幫你保哂所有8代新精靈果堆

考起我
不過應該有

話說超能貓我都未齊 (差ub frd heavy lure moon)
冇都冇所謂 今晚比你

幫我儲返齊D UB波同你換

儘量球種條路果然好漫長

淨計gen8入到境都有好多無

三首惡龍玩特攻應該努力值加速定hp

話說之前PC好似多咗好多哥德
同時亦有人帶4隻鬼系防哥德
PC 見過有人一隊有齊鬼龍迷Q鬼劍洗衣機夜巨人
我隻哥德

三頭龍98速
mmq 96速

好明顯啦

5隻咁癲

講真，老虎入左劍盾之後火狗係咪可以退休？

請問有冇巴打有沉重球/友友球/等級球草鋼
可以用下面嘅竉換

速球比卡超 路卡
友球 由基拉奇異種子 火蔥鴨 雪蛾
誘球 多龍 尖梭 笨笨魚 煤炭龜
重球 卡比 犀牛 鋼鴉 伊貝
等級球 死神板 由基拉 龍頭地鼠 小火龍
月亮球 伊貝 冰六尾 多龍 風妖 鐵蟻 單首龍 劈斬司令 燈籠魚 燭光靈
愛心球 黏黏寶 迷q 洛托姆 笨笨魚 伊貝 波克飛機
夢球 迷q 伊貝 夜骷髏 小火馬 沙奈朵 愛管侍 西海海牛
究極球 多龍 黏龍 單首龍 好壞星 由基拉 六尾 迷q 鬼劍 小火龍
狩獵球 夜骷髏

咁奉狗同火貓比都仲可以高速snal同鬼火
單打的話我會考慮用奉狗多d

屌你老母有條友玩輝石哥德二階加恥鬼滅歌
係到protect + ally switch 可恥到一個點

火狗有safeguard

我睇到個隊諗左陣點解用二階 但又冇帶三階
問埋hugo簫簫都答唔到我

你講果個有場坐我隔離，我見到佢隻哥德仲覺得好新奇有趣，可惜未對上過

有頭2隻，想要等級由基拉同狩球夜骷髏

可恥組合
後面仲要加多隻極巨背背龍滅歌

果場我嬲到斷線 然後走咗去染巴隔離講
我下次一定帶防音格龍屌打佢

滅完歌仲要賭佢係咪會ally switch
你玩埋我果份

話說星期日有個小朋友（大概15-16歲左右）
我唔識佢架，佢對手亦唔係我
但有幾次趁小火背對選手果陣就向我個方向
（唔知係向我定我後面d人）
舉手舉中指
幾次都係向我個方向舉中指
但我真係唔識佢架
有冇人知咩事

咁你舉報嘛 或者下次(雖然已經冇)同我講 我幫你望住
不文明行為要罰

巴打我ready

剩係望住 罰人交返比小火

head judge話事架嘛

未生同今晚有野做，要聽晚先換得

好 等你

我最初以為佢係向我後面d人舉
初初以為特登玩嘢喺小火背後舉中指
（因為小火喺後排警告緊其他人唔好再講粗口）
但後尾幾次小火都唔喺果個方向
我先feel到佢問候緊我

等球草鋼換心球黏龍?

可以 隨時

我依家捉，等一等

有無巴打有多隻「閃」普特風精靈，繁中？
想用其他閃換

They've hardly been seen at all

捉咗啦

joule
你咩名?

同連登id一樣

Thank巴打

thank you

屌啦媽 呢排打rank d鬼佬玩全坦磨隊 太陽珊瑚 草鋼 月伊 超壞星 美納斯

有冇Ching有夢特超壞星，盾版難出到

我有

挑撥拆全隊

求種

ok 8094
Sam

有冇pkm島名推介

除咗 火蜥蜴 同 化石魚，仲有咩受隊殺手

Cls...我尋日先買隻game返黎玩 今日用魔法交換換咗隻100lv 色違百變怪返黎

咁可以拎黎生下蛋

如果6V真係CLS

呃通常都係高火力車過去就算

我都想知係咪6V不過唔識check 上網搵發現我嗰隻啲血仲高過網上啲資料

我嗰隻百變怪係悠閑性格 想問下有冇用 新手真係唔太識分

唔係拎黎打唔洗介意佢性格
反正生蛋個陣都要儲齊一套唔同性格既百變怪

仲未最嬲，我冇次打到恥鬼一血，之後佢收返換皮皮，之後拖多我一兩局，再用治癒之願幫恥鬼回血

有次*

滅歌真係好好用63 66打受讓隊都好用

御三家揀邊隻好三隻都唔熟悉

火最易玩
草最難玩

珊瑚嗰特性放滅歌真係好癲

多謝新手入坑好興奮

玩火系啦，超快上手

魔法交換收到隻方閃6V背背龍,但改左個鳩名係discord既網址
應該係改獸

Joule巴我隨時ok

唔係6V既都係垃圾

特攻手6v送我都唔要

睇怕都係

真司：唔係6V既小火龍 同垃圾冇分別

咩名?

momo

早知我啪翻高v d先畀你，有d慚愧

謝

你有球種同我換我已經好多謝你了

有冇人有唔要既色違,我會幫你照顧佢

揀左火兔 但我對噴火龍好有愛打算之後會捉佢 其實係咪撞左

唔會
因為最後你會捉齊400隻pkm

應該冇咁有恆心
sm之後冇再睇過 呢個地區有咩勁 值得捉嘅pkm

3主好易拎
你要我比你都得

覺得3主好樣衰唔太想儲
不過都多謝你

爆咗主線一周目就會送隻小火龍俾你

屌正呀

大家用緊咩pkm組合

咆哮虎
波克基斯
奇異花
煤炭龜

其實係會不斷變

有無巴打有0攻獨角犀牛同4v以上夜巨人
生左幾個鐘都生唔到0攻

鐵甲犀牛你想玩特攻型嗎

0速打錯左

就真係得個速係0要唔要？
0678 momo

要

求第八代草主,第七代水主草主
可以用其他御三家換

空間隊6V有咩用

老虎
飛機
沙暴兄弟
多龍
割草機

卡比0速係咪好重要？刷到想嘔

*獸

有無巴打幫水進隻鐵甲暴龍?

我有一隻布莉姆溫，你有無閃可以交換?

請問邊度先有冰九尾捉? 定係pokemon go 過落去?

你開間房，我幫你進

0721 黑警死全家 thanks

thanks巴打

好奇八下

飛機係咩

波克基斯

呢隊如果勾魂眼有得Mega都幾屈

新手留名先
嚟緊會入手switch玩pokemon
想問下咁多位巴打
依家係咪買劍or盾是但一隻？
需唔需要買返上一個版本嘅？
利申:之前完全無玩過 睇only

淨係需要買劍盾就可以，前作無乜太大關係。

會冇左惡作劇之心

2020年唯一仲會用寵物小精靈個名出既書
話說想知個授權係點
因為自從TPC接管埋香港之後d書多左TPC個logo
但青文明顯仲有權用舊名出書
（特別篇台灣仲叫神奇寶貝）
係因為「寵物小精靈特別篇」商標權係青文手上定TPC有豁免之類
因為正文社出岩狗狗果本叫寶可夢

有無人入左動森坑

有啲感動

我想繼續睇B2W2 有冇巴打知上網邊度有

係 或者日月

我仲諗緊50之後會用寶可夢個名唔再儲

我愛青文 枉我由細就支持快樂龍到佢收皮

月底埸vcg 係咪無左

冇埋右

無得用超能貓

停到5月

聽講快樂龍執唔係因為銷量
係因為新年果時個社長去倉執書架比D書壓死左
所以做埋果年出完摺紙戰士G同綠寶石結局就唔做

特別稱真係好正，紅綠、金銀、寶石、黑白都勁好睇特別係寶石篇，Ruby真係好好J

竟然係咁

果陣我都諗過佢係專登做埋摺G同特別篇先收皮
最記得係最尾果幾期啲紙質勁差

琴日奇蹟盒子換左隻無極汰那返黎

無 係屋企打機算

想答小火啲問題

而家入會都可以同人換精靈 用pkm home?
想通信進化

草系範圍技（打埋自己友）得落英繽紛？

Yes

Miku巴
我跌到精靈球4了

我今季都未得閒打
唔知咩環境

三十幾箱終於孵到夢特閃火斑貓

諗住用自創隊 打聯防
‘Kick’到震
都係用大環境隊好了

home>GTS
劍盾>wonder trade/普通交換

用緊咩組合

不要再說了
勾魂眼性格點搭

大路應該係加物防減特攻

等dlc等得好痛苦

想要返mega呢樣野z技同變大都好on9

乜pkm劍盾有得過pkm go嘅寵？我以為得pkm lets go有得過
要唔要買nitendo online先有得過？

mega係型 但唔係好balance
得幾隻受惠

其實我覺得Z先最考功力

慢慢出更多可以mega 好過好似要去迎合細路仔market咁

點解？用得個一次睇住佢係到做手勢真係頂唔順

就係因為得一次先考功力
柒左就等於讓人地一件道具
唔似Mega係永久加能力/極巨有3回合而且可以邊打人邊buff/nerf

都係但可能加埋智爺個弱智樣搞到我覺得成件事係想令細路買z ring

Go 暫時未可以傳寵去 Home

Go傳去Let's Go
Let's Go 傳去home
home 傳去劍盾

改咗個晴隊 順好多

逼人買let's go

之前減價200內

二手唔貴

睇你本命係邊隻，我本命係斑爺同火志雞，所以覺得Mega又爽又型
Z同極巨個個都用到的確平衡啲

因為mega、極巨手其實幾易估，基本上睇對面個陣就大概估到係邊隻
Z隻隻都有機出，PvP嚟講要估防Z其實幾考功力

本命係超能貓 咩都唔關我事

等多幾個月Go應該可以傳去Home
GTS生態災難

講起超能貓，呢排多咗人喺Home用佢換其他野，其實咩事？

而家Home GTS都係災難，所以冇分別

劍神獸+劍 換 盾神獸+盾
淨係換道具都得反正可以係home換寵

我同你換啦，不過我要返隻盾狗

我堅換喎唔係開圖鑒

Z技好玩好多
有咩搞唔掂？
Z-detect

咁算啦

上網見到基拉祈淨係可以傳輸冇得係盾捉
屌我冇lets go

有冇人同我打一場比啲建議我 64

用啊狼隊葉伊隊試下手

Coming

用唔到種子

你揀呢條規我隻超鐵唔夠50Lv

新sticker好撚好玩

我都換錯人

不打了

簡單講，噴火龍+飛機要Fake ou肯定係拍飛機
延後亦都係肯定要延噴火龍

不過黏龍有極岩我又真係估唔到

我物攻黏龍來 個設計係用落英繽紛加攻

咁唔怪知得極巨火秒唔到葉伊
心諗葉伊特防咁低無理由秒唔到

乜鬼嘢招嚟

木屬物攻AOE
不過得特攻手先學到

原來係Petal Blizzard，點譯到咁

但係點解你隻夜巨人咁大力

落英繽紛幾有詩意

棄pkm玩動森
呀又幾好玩

秒速五厘米咁就落英繽紛啫，吹到暴風雪咁咩詩意都無晒啦

芒亨免費你帶我哋玩ok？

黑夜施咒傷害係等級一樣

點先進到仙伊貝
成日培養緊親密度就同我進左日/月伊
佢又冇彈妖精系技能比我揀

我其實好低hr
不過都冇問題 一齊玩下lo

應該有招撒嬌定charmvoice架

Love you

無遺傳到妖精技就學左妖精系技能先升親密
例如升到15lv學圓瞳/用技能機29學撒嬌

有冇人有有蛋技嘅火貓

我可以換盾神+盾畀你
但條件係6粒空既moon ball+6粒空既dream ball得唔得?
最多其中6隻捉翻嚟既球種生隻比你/係下面簡6隻（淨係打到gen6未整完）

flowe shield個特效仲襯落英繽紛

Er.... 劍換盾係等價交換，甚至劍>盾(你睇下有無人用盾狗)

幫你唔到
仲要12粒波咁多

咁我自己regame啦
都唔知點解整到盾狗咁廢，出招防愈高攻擊愈痛既新招但係隻盾神又學唔到我以前打raid用劍都唔用盾

唔該兩位終於捉到一隻有圓瞳
係唔係只要有一招妖精 就唔會進化做日 月？

盾狗走攻擊路線點練都冇劍狗或者無極咁勁
我自己走物防路都幾好用，可以打聯防，不過打rank都上唔到，練嚟都冇咩意思

屌娜星澳幣掉到4.4

有冇巴打可以借隻盾狗嚟開圖鑑
用劍狗換完即刻換返
送一隻5v夢特固執火斑貓（蛋技擊掌同拋下狠話）

我

Thx tg？定就咁喺度留密碼

Pw

Thx巴打
仲送隻閃

刷raid多咗

Miku巴出來 我要報仇

waitwaitmeok?
我想睇下佢隊野有無update version

啊狼個code過左期租左sejun個隊黎玩下

等我3分鐘

我揀普通rule，你選完4隻就禁確定。

重新黎過啦
你要選4隻先禁確定

退出pokemon vgc了

屌 連斷兩場

沙暴天氣下有光牆要殺班吉拉淨係靠噴火龍極巨草係唔夠架
真係想殺就用埋葉伊集火，雖然我保護個意圖都好明顯下

有光牆情況下根本打唔入
我隻花花比沙暴殺咗
老噴佢都不想再玩自殺埋

其實點解唔極巨葉伊
我睇你葉伊火龜正選好似想極巨葉伊咁我先呵欠佢
，同埋隻火龜你太隨便就送走佢，其實你可以試下讀我會用極巨地車你隻龜（因為極巨岩係打唔死）換隻噴火龍出黎擋極巨地。然後下Round葉伊個位換返火龜出黎再極巨噴火龍車爆我隻地鼠。

因為我讀你換斑

火龜咁慢我邊洗換班出黎
再加上我又有光牆，極巨地又加特防，換班出黎只係比你削我血線

可以吸我日光束同日光刃

先唔講我會唔會覺得你會咁用
就算比你打曬出黎，最多都係殺我超能貓，我就收走你隻龜，點睇都係我賺
天氣隊搶天氣好重要

好似冇打包工具下載到無字版？
雖然頂多都係得兩張圖難改少少…

請問有無朋友有多一隻火斑喵可以換俾我呢 🙏🏻🙏🏻🙏🏻

有 留pw

有無人知乸個隻夢特indeedee可以喺邊個窿度搵到

依家有event

尋晚三場排位斷線 屌 垃圾hkbn

好正但係得 line 有

好正
召喚食蕉

pop team epic合作一定正

Oras 未捉完神獸就過撚咗Latias上Home

可以點撚樣算

Evert其實係咪要不停撞紅柱就得？

正

佢今次event係反轉劍盾既限定寵
本身indeedee女好似盾版den先會出, 所以活動den就劍版先會出

不過你join人地果d就得啦，仲可以去搵有無人host閃

帶你飛上天嗰隻水都無論你掉咗佢去邊到畀邊個你吹笛都會叫到佢嚟

其實呢隻就算係公既，同百變怪生係咪都會生到乸

Thx研究下先

差啲想買多隻碟翻黎玩

我明
但係如果有人中閃den，只有劍版先會出女

想問夜巨人係咪最好刷夢特

係

喊出黎生幾粒鐘蛋生到隻4v 0攻0速先發現錯特性

如果呢隻係公的話可以重用嘅
如果係乸嘅

今季雙打玩戲空比人剋到仆街 反開 封印 雙aoe

公黎 但有咩分別?

男普可以做種，女普就可以放生

老豆老母一齊生夢特跟老母
老母普特老公夢特生唔到夢特

咁如果老豆係普特同百變怪生有無機會出夢特

同埋做隻蛋既品種又係跟老母
有4v0a0s公，母嗰邊就可以換其他同蛋group既都得

老豆夢特同百變怪生就有機會夢特，普特就無

明白

換：
劍狗+劍 換 盾狗+盾
淨係互換人道具都得

ENG 5s0a ditto，換唔係CHT既5v0s or 4v0s0a

ENG 5v0a ditto

更新：ENG/CHT 5v0a都有

你哋會捉利卡利歐定利歐路？
捉左前者 冇波導彈 重唔重要？
我見佢48lv之後會學個4招都高攻

都係生蛋架啦 冇乜所謂

拎佢黎生利歐路？我未研究到呢part 以後捉佢返黎係入team

用黎打表關嘅話更加冇所謂

因為就咁捉通常數值都唔夠完美性格唔岩

所以拎黎打既寵都係生蛋(除左超極巨個d冇計)

係喎 打過關的話真係冇乜所謂

追求咁完美係咪為左同玩家對打？
次次打完冠軍就冇再玩落去唔太清楚sorry

當然 pokemon 就是要對打

鱷魚

EXCUSE ME

依隊真係玩得過 最高峰打到1800分

痴撚線點解啲人可以咁撚快入到場
捕左隻超極巨背背龍捕左成粒鐘

拎上手

唔明

所以1800分replay呢

無SAVE到就趺返落1700了

咁1700分replay呢

無SAVE到就趺返落1600了

跌到得反上面果條

求夢特夜巡靈乸一隻

求勾魂眼儲圖鑑 夢特大嘴娃薄酬

對唔住呢位朋友… 尋晚問完問題就訓著咗 🤦🏼‍♂️

如果你有online 請留言 我會mon post 🙏🏻🙏🏻

有冇巴打可以借隻咆哮虎同埋西獅生蛋

刷到差不多5v0s既ditto den
有無巴絲想捉？

有就今晚開，最多add 20個friend左右
到今晚我覆post ready，你先留Switch friend code我add你
未confirm今日幾點得，聽日都未定

我想你地每人捉多隻俾我，更需要非繁中
繁中我會trade俾外國人

另外想問下
如果我想keep呢個den, 係咪唔可以俾系統時間過12點midnight?

如果想要色違
點樣最有效率?
國際蛋?
極巨坑?

齋色違咪極巨坑，扑中一個色違既就等於嗰個坑既list都出哂

想問下依家有冇盾巴打玩緊
爭d盾限定寵齊圖鑑
有冇人肯同我連線換

有冇盾版巴打可以交換以下限定寵
我可以用劍版寵交換
#004 炎兔兒 #222 不良蛙 #399 藏瑪然特
#036 蓮葉童子 #283 禿鷹丫頭
#109 比華拉 #294 勾魂眼
#207 豐蜜龍 #342 智揮猩
#211 胖甜妮 #362 月石
#212 粉香香 #370 冰砌鵝

我全部都想要

大家都玩劍
我魔法交換換咗好耐都唔中

用home GTS啦
只要你有20隻Poipole 就ok

冇玩兩代
呢隻野見都冇見過

想買部ipad打機同直播開台抽卡
買邊款好

拎左閃符再刷係咪好d

仲要唔要？

pro啦 用多幾年

朋友2015部pro 12.9到今日仲好撚順

我就用緊10.5 pro

有無

有無人打下
好悶
又唔想出街染病

見到有師奶拎住pkball+玩go

閃符唔影響井

請教各位
超極巨布莉姆溫 係咪得盾版先刷到？
劍版刷左好耐都唔出

同埋有無網站係比人即時搵其他極巨化的團戰密碼邀請？

請教下POKEMON HOME可唔可以將道具連埋寵轉走

唔可以

1）No, 劍盾都有，但要五星紫柱，仲要得5%機會，建議用住普通等活動

2）應該有好多Discord group會有，可以自己搵下

好少盾版巴打？
GTS又無Poipole換......

HI 巴打我玩盾

想捉美納斯
去咗曠野地帶 改咗時間做2020年6月1號 點解都係大晴天

極巨團戰開房等待果陣改時間先有效
或者打一埸RANK

前者試過都係唔得我改其他月份又真係有變落雨 沙暴個d 係改唔到霧天
打rank係邊到㩒？再試下

改天氣最好逐日skip

Or問其他人有冇種會快啲

有冇球種夢特光電傘蜥

有冇咩隊好玩

要呀 🙏🏻🙏🏻🙏🏻

逐日skip？即係我較返今日日子 再每日改 改到6月1？

有冇片睇下正確刷法

2566

生隻夢特同速球普特比你自己啪翻啱好唔好

終於可以上到黎，之前入醫院做左個大手術（腦），入左院兩個星期，呢幾日可以返一返屋企渡假（要返翻醫院），而家上黎報一報平安

咁大件事！？
依家好d？

抖多d 咪挂住打機喇

係，不過大部份野都紀得、仲識用電話、電腦、玩vgc)，手腳都郁得。

Btw FF我有Ｄ寵想要，而家／妟少少得閒嗎？

係醫院無得玩

（之前十幾日）

一切正常就好 take care
你有咩要比個list我 因為我玩緊動森

０速減速加待防）夢特夜巨人
遺音速拳、吸收拳毅力特性地盤佬
夢特奇異花
Friend guard皮皮
０速夢特鐵甲犀牛
有遺技既美纳斯
Thanks FF

我執齊再搵你

謝謝，刷左成個鐘紫柱都唔出，唯有再繼續

Support
等緊你復出一齊玩

Thanks BBG

其實我返到屋企渡假有switch玩，呢幾日已經有返上網打vgc,所以先想揾ＦＦ求野

vgc依家野
一無玩一排就甩哂beat
依家我完全唔明成個環境玩咩了

你當而家新系統係玩可以一隻寵玩3turns連續限定Ｚ技

練努力值都唔識練

想問6v同5v0a嘅特攻型精靈有無分別
provided that佢唔用物攻技

Youtube有教學片（bug)

Search foul play呢招

點啪
唔係球種同特性都要係女咩

今代唔洗了 有百變怪就得

滅歌隊

噴花

點搞
我有夢特了 咁淨係要球種ok了

速同等球要邊款?

依家點生都會跟父母既球款，除非父母同圖鑑no.
eg紅白夢特女同速球公有機會生到紅白或者速球既夢特種
我夢特同速球都不幸係乸就想比你自己啪，等球啱啱捉就無留意性別

等球

好，得陣，等球咁啱係公，應該好快搞掂

Ching有冇零速卡比

我有0速百變囉，超極巨0速得1隻

比隻零速卡比你
要夢特定普特

有無啲現醒即用嘅廚寵可以比我用黎打下超極巨？

唔駛啦我有啦

6v百變怪呢

6v百變有2隻

咩都有咁我是但比啲嘢你做報酬

joule

Mmq

閃喎

刷raid多出來的

你主線進到到邊？捉完無極，神狗直接用都好夠

打完嚕
只係想搵啲lv 100 5v 2522526嘅寵
打下超極巨而已

打超極巨一定係貓頭目

有無一隻伸手？

神獸已夠

冇 我都想要夢特貓頭目

Ranking 又卡係10級 上唔到大師

同我打埸？

打64？

Anyone interested?
無就算

Yes pw?

ROY蛇竟然上左水

之前入醫院做左個大手術（腦），入左院兩個星期，呢幾日可以返一返屋企渡假（要返翻醫院），而家上黎報一報平安

5644

大手術 咩事呀

最緊要人無事

身體要緊 加油

腦手術

巴打有心了不過好早期呢度應該拎哂6v 5v0sp百變了

人無事先做到世界冠軍架嗎

咁要打多D POKEMON
打POKEMON快D好

慘敗

返屋企渡假完，要返翻醫院，無得打啊

拎部電腦去打SHOWDOWN

巴打隊野細力Ｄ，（無主攻手）要入Ｄ大力Ｄ既主玫手ＥＧ噴火龍會好Ｄ

無得插電，如果唔係帶左switch去啦

好，我試下轉下d寵

小心D 係D時勢入醫院

收到

Roy蛇

我懷疑我隻奇異花催眠粉係過左期
打落對面隻隻第二round 就醒
人地對手隻奇異花催眠粉打過黎
我隻隻訓足3round

有冇人換神獸
盾 換 劍

巴打同我換一換齊下個圖鑑先得唔得

巴打我都玩盾呀
換左好幾日可唔可以幫下手

有冇寵送

留咗TG了，你想換咩？

Ok呀
睇下你要d咩我生蛋換俾你

有冇盾版巴打可以交換以下限定寵補圖鑑
我可以用劍版寵交換
#222 不良蛙 #399 藏瑪然特
#109 比華拉 #294 勾魂眼
#207 豐蜜龍 #362 月石
#212 粉香香 #370 冰砌鵝

巴打可唔可以順手生多隻?

Home係咪都換得

想問下點有效率啲刷超極巨耿鬼？ 捉極個體都唔啱

你想抽咩個體先

就咁膽小對項就得 我唔太清楚活動寵係隨機分佈定點 每次地圖都係得一兩隻 要捉哂全圖先刷新

活動要自己用石刷，你齋打佢開比你一定又慢又少

唔係好識用

我見到佢有交換功能 但係未用過

Thx，任何den自己用石都有機會出？ 我仲傻更更周圍走

求其捉左之後喂佢係薄荷王冠咪得

我都未用過 因為唔係成日得閒玩所以仲未join switch plan 得home 我見啲說明話朋友交換要係附近 試過開群組就等好耐

係，去個兩個窿近既地方，睇到唔係活動寵就去第二個窿再抌，直到出活動寵為止，之後改日期出自己個隻，捉嘅時間記得改番今日

有無巴打可以開隻超極巨背背龍黎打

有買上網plan既話refresh個raid募集list好似快d喎
求其捉1隻食薄荷改性格加減咪得

我係靠彩數同人隨機交換
但冇咩人肯換出黎

超極巨算搶手，好多時都會爆，打完又未必對項，自己打窿唔岩可以繼續換，其實快過你打其他人

有冇人有色違超極巨老噴

有一隻普特要唔要

要,
2582
Clover

有冇啲盾版寵 想開圖鑑

我奇異花＋火貓
對面係蛋糕＋背背龍
要點打

我都係劍版,唔好意思

多謝Yuri ching

點樣升lv最快 （要進化開圖鑑）

啪EXP糖

點拎exp糖最快

raid

變左白人

原創角色？Let’s go都係馬志士

連網，淨打4-5星，不過好悶

原創角黎

想問有冇人有Pokemon Master 之前跟X噴果隻red新服裝既全身圖，最好包前/後
動森畫衫用既

Cap比你

Up左勁耐

#295 大嘴娃 #346 老翁龍
#363 太陽岩 #398 蒼響
差四隻搞掂

巴打我有
#346 老翁龍#363 太陽岩 #398 蒼響
你有冇
#222 不良蛙 #399 藏瑪然特
#109 比華拉 #294 勾魂眼
#207 豐蜜龍 #362 月石
#212 粉香香
?

除左FF飛花蛇王仲有邊個玩緊動森

一出場就自爆？

有冇色違耿捉

有啲有 有啲冇 可以幫你捉 留TG

個極速大賽真係好極速
一場2-3回合完場，打完曬都唔洗半個鐘

升左火猩猩先記得同冰猩猩同一編號無得放同一隊

我見fd list勁多人玩緊
而我星期二都開始玩

赤紅同小智都整好晒
FR赤件衫係QR，其他都自己畫

新手lm

我仲諗緊買唔買

對佢地兩個印象都係小磁怪

話說我個兩隻牧場物語玩左1年都冇。。。
但我見呢隻好似冇咁chur 所以先打算買

好靚

覆錯人添

話說我個兩隻牧場物語玩左1年都冇。。。
但我見呢隻好似冇咁chur 所以先打算買

不過幾好玩用啲閪扣贏人超開心

印象中
鐵旋應該係雷電獸
馬志士應該係雷超

忘記報 50bp
不過我有睇d人玩 好似好多鬼禪

花生
仲要有人以為係我地D人

鬼禪極巨係唔係得1血?

琪琪係咪玩pkm既囡囡黎
我見佢搞pkm聚會好想去

係 用黎刷極巨糖

yes,人地好有心,搞好多活動

染巴你去過？

唔話你知

求波克基斯球種

錯focus 巴打隻serena同仙伊好靚

一撳入去又見到佢啲淘寶侵權figure

原來隻驚自由度咁高

好好玩架 一齊？
有人整到咁tim

大吾

睇完上面D動森圖都係唔玩垃圾POKEMON
玩妖錶算

鬼禪其實好易輸好多熱門野都有一招火、岩、惡招傍身

我個戰術係初用鋼系屬修陀螺球1shot對手，然後反先讀對手出慢速上沼王拖死對面，勝率唔錯

有啲興趣
但買唔起一手係咪炒緊價

後生果唓好鍾意食花生
依家越黎越懶得食

出面429公價

冇工返買唔起
等2手

我就太忙連去買都冇時間

我送去你屋企
運費429

我樓下已經有了雖然係藍

Eshop

我屋企附近有間黃店賣歐版378

通常想要個盒紀念都買實體

呢隻建議DL
因為最好每日入一次game
(不過多數入完GAME玩足一日都未QUIT)

Live黎？

發覺有玩動森嘅都係現充

今晚買嚟脫毒先

買咗都係毒

你收皮

唔係 用左黎截圖姐

偽毒

希望唔使炒價買到日版

9980兩隻game
問題解決

我買咗 之後要點做

自己玩

幾時開台一齊玩

佢尋日話今晚開

公司附近黃店冇開買唔到

Online版

唔買住 超忙忙到gay都未開到
又話個客wfh都咁多case

垃圾：hi rubbish
thx rubbish
help me rubbish

留名 預埋我ok?

原來你搵到工

等你黎

等睇n人圍毆你

你地咩島
等我帶啲蘋果黎換下

認真問 宜家有極限訓練
咁仲有冇追5v 6v嘅需要？

今個版連薄荷都有
性格係唔係都唔需要刷啦？

咁孵蛋其實係唔係已經冇咩大作用
連極巨團戰都只需要追閃追夢特 就可以？

398實

你有王冠有薄荷咪唔洗生

一般嚟講生蛋可以簡單解決到就唔會用特訓或者薄荷，無謂浪費
會用嘅通常都係化石、閃或者超極巨

日版已人手

發生咩事

蕭小姐咁努力追擊人

窮到驚都冇錢買

Dl版9980yen兩隻驚

買少隻公仔咪得

留
我聽晚開波
要放棄pkm嚕

冇買公仔鳥

聽晚開要後日先連到機

橙
咁我今晚咪冇得john欺凌FF

想徵究極球種

齒輪怪
鐵面忍者

改時間啦
改一日半日冇人怪你既

好似唔係咁好

慢慢玩
玩左3日

易過撳真骨

唔係熱情老闆，唔識呢d替身

Indeedee點配

Hb 超能種子

Follow me
Helping hand
Ally switch
Psychic

努力性格呢

無腦血物防
/雙防平分

兩個都幫到你手
留名房

立II 立Z 迷Q宣布因要遷就某國市場被迫改名
果個國家唔畀game有任何英文存在
立II變xx獸2型
立Z變xx獸乙型
迷Q變迷丘

乙型肝炎咩屌

日月remake先係問題
Z技變乙技咩

有無巴打想打返場64?

想問home係咪要爆機先用到?
揀save話我版本唔支援
但已更新最新

有無巴打可以送我大蔥道具
利申無咩朋友

唔比任何英文根本唔可能
你abxy點算

點解唔比英文

之前mario個道具power
佢迫人update 改件道具叫000

某國思維普通人點會明
贏國又贏

支那特別版
甲乙丙丁

贏國又贏

立方獸長期受欺壓
同謎疑Q一齊被改名
都市傳說一樣 係一家人

有無人可以送隻乸嘅夢特火貓俾小弟

決定同佢作對，大家以後叫我Bug Master

動森玩咩架?

打石掘礦
儲哩數

幾時有得整鎚仔 ?
依家recipe只整到魚杆蟲網營火